[加速師] 支那又落大雨

信黨唔怕

中央氣象台預警13省市持續暴雨 四川雅安至少6死 有市民仍雨中竹戰 北京過百航班取消

好美麗壯觀的自然景色 要相信習同黨 不動搖

死得愈多愈好
之後唔該爆埋瘟疫飢荒戰爭
天啟四騎士缺一不可

下游冇事，唔信。

最緊要灰馬騎士出場

唔夠糧食而家方便捉魚
響應維尼呼籲

咩叫雨中竹戰？

打麻雀？
但點解要冒雨打

中共用字？

睇左內文真係打雀

多年前果屆奧運，中共唔係有啲咩炮可以射上天等佢唔落雨嫁咩

好似除咗戰爭都齊哂

廣東話嚟

長江中游飲飽水
而家到長江上游人民要飲水
黃河都飲埋一份

第一次聽

唔係唔落，係射完即落雨，咁落曬雨咪開幕個鐘數無雨

唔信有事😂😂

落雨好過乾旱啦
睇開d啦大陸人

支那一定無事，好人一生平安！

碎料, 上次長江咩事都無,
中央台講都唔講, 就知無事, 信黨

第二句想支那人死全家

無錯！種族滅絕啦！

有偉大嘅習總管理國家，點會有事啫，相信政府，唔驚！

支那而家兩條河浸撚哂
浸到去北京

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

方便出千

威尼斯

習總同三峽大壩一樣永不動搖

冇失收!

「颱風怎麼可能到陸地上了還不散啊」

『你有沒有考慮過那裡是一片汪洋的可能性?』

Tvb冇報
假新聞

飲水可以頂肚 輕鬆解決糧食問題了
中國又贏

連個天都要玩殘支那畜生

A

Wfc水為財

佢個頭

堅於山！

Sor 禁錯負評

聯署支持封殺微信同TikTok

無嘢呀冚家剷 又造謠

邊有事
日活如常

爽！爽死了！

水為財#cry#do

唔沖走百幾萬人點解決糧食危機

可防可控
勿造謠，不要為國家添煩添亂

無事既，信政府，唔怕

我。唔。信
又呃我？

點解條大霸仲未冧？🤔

又吹？
落撚到年尾呀笨
我信政府，唔怕！

萬里長城永不倒
千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺
問我國家那像染病

90,000,000黨員把撚咩

每秒2500m
快過我屋企個上網

終於見到呢張圖

無事既，有黨呀支那狗

落左幾個月 三峽大壩都完好無缺

最多咪開放民宅畜水 驚閪

南水北調

支那真係好大，見wechat朋友圈住大城市啲舊同學都仲生活如常，好似完全唔知出面發生咩事

利申: 外國讀書時add嘅支那同學

雜種：N減1再減1

好似仲話個颱風登咗陸之後一直吹上去無散到（未fc唔知堅定流）

咁啱最近維尼出嚟話有糧食問題
落大雨啲人可以飲水就飽
解決咗糧食問題
贏国又贏

沒事兒

真心唔覺有野囉